有冇人試飲過最近維他新出嘅兩種無糖冷泡茶？

真心覺得又幾好飲喎( 錫蘭檸檬茶我覺得又幾有驚喜喎)
價錢又唔算好貴(我見seven推廣價大約八蚊支)
試咗嘅覺得點呀未試嘅試完話畀我知覺點
btw,唔撚係打手呀屌你，如果有其他冷泡茶覺得好飲嘅歡迎推介

OK架，之前綠色樽果隻無糖茶都有買
尤其隻無糖菊，不過可能少人鍾意，唔係成日見到

打手到咁都話唔係打手

點解唔自己沖，冷泡茶係完全冇技術可言
夜晚一個水樽兩三個茶包加凍水擺入雪櫃朝早有得飲

係囉呢一排都冇乜點見

我都覺得有少少似打手嘅風格所以先至講到明唔撚係打手囉不過都預咗有人咁講㗎喇果然係兒登呀

真心 好撚難飲 可能飲唔慣

冇嘅咪因為懶囉 咁行過seven見到咪買嚟試下囉又覺得唔錯喎

可能因為冇乜茶澀味所以先飲唔慣掛

加上唔知邊度有得買靚嘅茶葉去冷泡 巴打有冇推介

以上為廣告內容

檸檬茶冇乜檸檬味飲落去都會紅茶味

ok

8蚊枝好撚柒貴喎屌鳩你，4蚊枝就差唔多
你地公司賣梗果次蜜桃茶甜撚到仆街喎

根本就買唔到錫蘭檸檬茶
飲過一次之後搵極都搵唔到

無糖果隻維他奶都唔錯

睇其他樽裝茶都唔止8蚊支喇
btw,我係學生ok?

我理鳩你，好人好姐開咩打手post
伊藤園綠茶都係8.5咋嗎屌

無糖菊好飲

過得去...
叫做好飲過"解茶"同"冷山茶王"
同津路比就差兩班....

屌你老母隻檸茶難飲到

比8蚊飲大陸茶葉
比多一兩蚊已經飲到日本茶
飲果啲都on9

呢樣真 飲落口係幾fresh 但唔係個個啱

我自己就覺得伯爵茶ok，香港好似... 第一次有樽裝伯爵茶，平時都係要揾茶包，算係咁啦

未試過喎

好撚難飲

唔係打手就應該影自己職員證

打錯字呀你

Adblock呢?點解Block唔到?

身邊嘅朋友都好鍾意飲津路烏龍茶

巴打，你咁樣做打手驚唔驚比阿頭屌到仆街

咪係,呢d野飲有咩好討論

Btw,樓主標埋價錢,都算係咁

蜜桃味嗰隻仲好飲，中和左綠茶嘅茶澀味

無糖菊應該比檸茶更難飲
樓上話好飲果d一定係打手

利申: 飲左3份1支無糖菊就送去堆填

未試過搵日去試

無糖嘅真係幾難入口嘅

我覺得菊易接受過檸茶

隻味好似洗潔精

檸檬茶好似洗潔精味

邊度有得買你講嘅紅茶:想試喎

咁即係我可以慳返唔駛試檸茶

可能我個人比較鍾意清新啲

好好飲
香片同菊花茶

我阿頭係我老母

水都9蚊支啦

你點睇見仁見智啦

低級打手既低級示範
垃圾濕鳩茶搵鬼飲咩

之前隻香片so gd

咁你覺得有糖嘅菊花茶會唔會好飲啲？

你咁講又真係有啲似

屌你老未。難飲過滴露。滴露飲完我都當消毒左。飲完呢支檸茶洗十次腸都唔掂

會
但自從我飲完無糖菊花茶之後
我連有糖菊花茶都唔敢再飲
好撚驚隻味

香片還好
但同其他牌子比 其實唔夠濃味

低級兒登仔嘅低級示範,咁你覺得咩茶唔係垃圾呀

搵日去試下先

飲滴露 係咪飲壞咗你個味覺呀

伯爵茶好撚難飲喎

有咩牌子香片好介紹

block撚咗你算數

香港牌子另外幾間都濃味過佢
日本牌子更加唔洗講

加油and bye bye

冇啲可以喺便利店或者超市買到嘅

字裡行間有浸廣告味

放耐左會有異味

講到明新手post

訓啦柒頭

好難飲

我估可能係氧化咗掛係咪會有陣酸酸地嘅味呀

無糖菊好飲，但成日搵唔到

早唞呀巴打

對

無糖唔緊要
但真係無茶味 似津路溝水
無糖既茶會唔會茶味都無埋

的確係，試過晌公司飲剩半支
第二日飲噴咗出嚟

盡量都係喺開咗幾個鐘內飲曬佢

難飲到飲左幾啖扔撚咗
完全無檸檬味可言
檸檬茶就算無糖都應該會有檸檬加茶既澀味
唔知係個人問題定點 但真係好難飲

噴出嚟添呀 唔知點解腦裏面自然有畫面出現

咁有冇試過伯爵茶

成日買伯爵茶嚟飲

啲茶有啲似香精味

8蚊飲伊滕園好撚過啦

唔使靚得去邊，用超市 T 牌 每L水3-4個 ，我個人覺得綠茶效果最好，紅茶始終熱飲好，咩抹茶唔使試，啲粉會沉曬底

未試
本身食飯飲開檸茶走甜
唔夠喉 咁岩見到新出有先買
點知咁撚難飲
之前fuze tea都出過隻檸茶走甜 同呢枝屎水差幾皮

有 香港牌子點會唔係便利店超市賣呀

不過你都係飲返屎水算啦

尋日去seven見唔到有呢兩隻味, 淨係得冷泡烏龍茶, 8蚊枝嚟講都飲得過嘅

你睇清楚你枝日本產個產地係邊先

道地 津路 伊藤園 都係支那生產

個錫蘭檸檬茶真係好撚柒鳩難飲 茶味又冇 檸檬味又假同只係得個香味 我一飲枝野 隔離個fd都聞到浸假檸檬味同加咗檸檬洗潔精嘅水冇分別

又唔講下有幾好飲？

搵日試下你講嘅 fuze tea先

維他出d新產品都伏味濃

咩叫新手post
新入行嘅打手post？

睇到好多牌子都係china喎

係冇味啊

伊藤園都有好多款日本生產嘅樽裝茶, 係冇強國出果隻咁普遍

自己起底睇我開咗幾多個post啦

一係甜到漏一係就唔知咩味咁
不過今次新出嘅冷泡茶值得一試嘅
我見好多人話錫蘭檸檬味好難飲咁我建議巴打你都係試伯爵茶好啦

打非中

我唔係印度佬ok

純粹討論

不能認同更多

打手必備金句
1. 利申:非打手
2. 打手死全家！

歡迎巴打補充

洗唔洗咁惡啊，本來都有興趣試，見到你條撚屌咁就理撚得你係唔係打千

唔撚飲

屌你老母枝檸檬紅茶好似洗潔精溝水咁
你同我講好飲唔係打手？

對上一次飲兩啖就掉嘅野飲係道地閪瓜汁
呢枝有過之而無不及

我信印度巴中非打都唔撚信你啦

仲要寫埋係推廣價 比埋銷售地點

我覺得米線陣香辣炸醬好好味 食落真係唔錯
唔知各位巴打有冇試過 一個餸都只係$6 又真係唔算貴
或者大家又會唔會有其他米線鋪嘅炸醬推介？

利申 非打手

此地無銀三百兩
完

咁都叫惡 你睇曬所有留言之後先再同我講啦

邊間agency 呀？ 啲forum seeding 低質到

寫鱔稿都搵件有腦既寫啦 走出黎柒倒自己米

難飲到嘔

交呢份KPI俾維他睇實仆硬街

巴打搭開694？

Btw 道地好飲好多

炒撚左呢條友啦維他

呢兩隻都係就冇計
不過我office飲開茶包，出街習慣飲水

飲咗，好撚難飲

其實覺得我係打手嘅就真接block過咗我好過啦 真心只係純粹想討論然而附上資料只不過我代表我嘅誠意啫既然你都唔想知道嘅咁一係你就上一頁一係你就block咗我啦 我都知連登打手風氣好嚴重但係我相信正常人應該有基本嘅判斷能力囉 可能我係新手所以真係唔知道原來連登係咁樣啦

係呀
我都好鍾意道地技裝嘅蘋果綠茶

生茶我試過，我唔係太鍾意佢嗰陣類似炒米味嘅feel同埋佢都有D苦

包裝好柒，減少買意欲

點都會話自己被人屈之類

檸檬茶可能真係難飲嘅
伯爵茶呢

茶嘅質素重要啲

綠色包裝全部都正常
但隻伯爵茶真係好難飲，好似飲緊洗潔精

檸檬茶果隻難飲到唔知點形容

如果你平時飲開都係比較苦澀味重嘅呢其實呢幾種茶的確唔啱你哋嘅口味 因為紅茶通常都係比較清新同甘冇乜苦澀味，所以可能真係對於少飲或者未飲過紅茶嘅嚟講係一個奇怪嘅嘢:

似飲緊洗潔精溝水by樓上

咁多人話難飲
仲要請埋樓主你呢個打手
呢隻產品都幾失敗

樽裝茶 不了 隻隻都覺得好淡口

係連登仔面前公開讚香港牌子ON9?

飲益力多好過

低質打手算吧啦

睇樓主既對答，利申既野，好明顯係新會員，好在意其他人既睇法
上連登唔使咁認真，唔使太理其他人搞到自己唔開心

如果咁都覺得我係一個打手我都唔知我係失敗定係成功

Thx

啫係咁嘅
我雖然都好鍾意飲貴公司嘅伯爵茶
但係請問打手可唔可以俾多啲人工
等佢買得起支茶俾佢影
起碼都自然啲

佢好似唔係好知從來唔會有香港牌子新產品得到連登仔認同呢個定律

就係伯爵

烏龍同菊花都好正

好想佢出返鐵觀音囉
香片好似淡味咗